本隊 白鬍子海港團 二番隊 宣布退場

本二番隊隊長 火魔艾斯 決定宣布退場

本隊因捉黑鬍鬼一役
比赤化警犬 赤犬咬
比黃左膠議員 黃猿篤灰
失去左唔少隊員

爾等醒覺之時，就是吾等找到大秘寶之時
我們必會搖著革命之旗 守護魚人島

光復香港，時代革命。

火魔 波特加斯 D 艾斯字

收皮啦死毒撚

得喇，水抽得太慢

唔好埋沒勇武努力
我可能係毒撚 但你一定係鍵盤撚

on9仔

非抽 真勇無退場

你收嗲

2，3，4樓係左報打手?

Ok幾好笑haha

膠化呢件事 可保軍心
各同路人留意

快啲退啦 屌你老母
我火影團宣布 撐到最後 一隻尾獸收晒你地成班海賊皮

識玩

拉

唔識玩先屌我 識玩就有D字係個名到啦 成班on99

收皮啦 我一隻女帝團滅你地

突發！和勇全面退場